講乜都無撚用！五大訴求缺一不可

講完！！！！！！！！！